Denkt u dat u zou het mooier zijn als je had--ja"--bitter--"al mijn geld?
Als je van haar houdt u kan haar vertellen en als ze loves you--trouwen."
Norman keek haar ademloos, dan lachte ruefully.
"Je kunt beter laat Lord Selvaine - hij is een van haar voogden, je weet--hoor biedt u dat advies.
Hij had een fit--nee, dat hij me niet, want niets ooit gooit hem; maar hij zou lachen en vraag me als ik dacht terug te gaan naar mijn lunatic asylum."
